今日上水被捉女手足 有訪問

推

而家開始哨兵一定對自己身邊環境有所警惕
啲狗擺明先針殺哨兵先

因為覺得你地通常一個行動
係暗角位易處理

班男仔食屎啦，如果女手足有咩三長兩短你地要陪葬

真係好無用 掉低女仔點做得出

如果樓豬喺現場一定好神勇

你無膽真係咪撚出黎害人，返屋企算啦

睇番段片D留言, 好多人仲懷疑緊被訪者唔一定係當事人, 都係懷疑住先

有可疑但希望係過慮

照道理 要走都拉埋女同伴一齊走啦

另一方面諗，係真先要遮樣，保護手足

唔遮樣就一定知係假, 所以一定會遮樣

無錯, 應該要救人, 尤其是女仔, 不過段片無交代之前發生咩事。從其他相片睇到個班人人數唔少, 而且兇狠, 返去救人分分鐘比人捉埋

呢張係之前放出黎的M記相.............至於係唔係佢都唔肯定

我係呢個女手足嘅朋友 佢而家安全冇事 唔駛擔心
btw男手足冇膽真係唔好出黎 點可以賣甩人 ...

怕死就搵多幾個人照應

大佬有咩理由調轉頭係咁走唔理人
真係咁驚唔夠抽咪保持距離大叫搵人幫
夠人即刻上去救人

首先當然要批評個D無去救人的手足, 話哂人地女仔點都要保護, 希望他們在不公開身分的情況下向女手足道歉

另外, 強烈反對女仔做前線, 始終女仔體力差D, 每次都係最容易比警察捉, 如果有事起上黎仲要人保護, 反而加重其他人負擔

咁就好。BTW, 請問受訪者是否被捉女手足?